戒煙難定戒J難

戒凍飲難D

煙仔戒左，J要套AV極意淫先打

打丁